請高手解釋？？？？

r爆袋都唸唔明

因為爆左

道指跌到咁

又冇好消息都升到咁

屌 點撚玩呀

買自己對家

玩技術 又話消息市 技術冇用

依家冇消息 又升到咁

R爆埋右

Because of you

你咪就係消息 不知幾多巴上黎為左睇你同雲哥啲料

你又話自己識技術分析

唔好講咁多 牛定熊

佢地又話消息市唔可以用技術分析

因為有大dodo個句
一升就沽佢老味！！
大dodo 你係得既

講!
牛定熊?
快!

你咪臭係indicator囉

咁串唔好講俾佢聽
聽俾我聽好啦

屌你咩

大dodo帶領我地殺死牛軍

爆力救市

我諗係殺重熊，引牛再向下殺

很傻很天真,4月無乜機會再向下,ml已出

麵仔你千祈咪撚睇好呀！
個市啱啱先想企返定

麵神仲put唔put

咁撚仆街嘅你特登改個名撚鳩麵仔

麵哥快d入熊仔

改個靚名一齊贏錢

其實啲大戶都係睇住你地黎炒

似啦似啦

睇美期啦

1000%

我玩正股了

玩邊隻呀

投資之道一個字:心態

仆街鳥，又話買樓唔炒股

技術同消息都見唔到 點解係升

好想睇下5萬蚊推林 樓市

聽住先

過多兩日，又話 “係你地迫me” ， “真係睇透哂” ， “有200%信心” ，要出海，要進化，做大都督領軍

你未能參透實戰

等緊1448 同1137跌

誠意推薦 匯豐
你夠入2手啦

各位手足睇到未？

好撚彩

Wiki瀨野

貓麵打破雲
加埋師父

睇好wiki
好撚功呀條友

我初學，巴打可唔可以指點兩句

睇實麵哥咪得 \l/ \l/

無消息就係好消息